有一日陳奕迅去咗DHC 你估佢買乜？

增高丸

不解釋

哈哈 好撚好笑

關你撚事？

單春都唔算矮啫 做乜買增高丸

單丸也是正常